[香城OL幻象師] 反攻白色恐怖! 我地需要製造一個英雄

呢個濕鳩政權想用白色恐怖去令大部分示威者唔敢出黎
今日本兔就教大家點順勢而上
好好利用元朗一役增加我方優勢

開始前請先睇:
[香城OL新職業]【符號爭奪戰】誠招幻象師! 黃絲係我地; 藍絲? 都係我地!

========================================

長話短說, 政權動員黑社會明顯係狗急跳牆
原本劇本有兩個可能方向
1. 動員黑社會打鳩示威者, 令佢地唔敢出黎
2. 打鳩所有人再安排警犬執法, 令大眾支持返警犬

可惜結果如同以往一樣眼高手低
黑社會打到無辜市民之餘又比記者拍到黑警專登唔幫手
故此大家要知道係呢個moment我地係有優勢
但係佢地亦好成功咁做到全民白色恐怖

要破除呢個迷思, 我地唔係要打鳩返班黑社會
亦都唔係要燒佢地祠堂 (當然如果有人暗地裏做又冇所謂)
而係比更多平民知道警犬係無能
佢地需要嘅係一班真正保護到佢地嘅無名英雄

除左等下星期光復行動外
我地最需要係用居民, 平民, 藍絲名義去製作一系列圖片貼連儂牆加網上宣傳
我地要一日內先發大警犬冇處理件事
一日後發大講有民間人士正自發組織保護市民
重點唔在於真係要搵一班義士搵命搏
而係點樣鋪天蓋地咁宣傳有人/義士係最絕望關頭出黎做野 (英雄化), 幫助居民, 進一步摧毀警方公信力

記住蝙蝠俠都係靠盞燈去打擊罪惡

Q & A
Q1: 搞咁多野有咩效用?
A1: 簡單d講, 1) 收編藍絲 2)削弱白色恐怖 3)重擊警犬公信力 4)幫我方大大增加公信力

Q2: 長遠黎講咁做有咩用?
A2: 大部分人仲未接受到成立臨時立法機關, 莫講行政機關, 要衝破呢個關口, 第一步就係比佢地知道同見到原來政府所屬部門係可以替代, 件事完左之後再下一步係咩我諗大家識做啦

Q3: 點解要咁急做呢件事?
A3: 打鐵趁熱, 一定要係光復元朗前搞大, 同時比信心一班和理非出黎聲援勇武手足。更加重要嘅係, 時間越耐, 平民就越會習慣返日常生活, 到時警犬再做返英雄呢個角色就易如反掌

Q4: 如果比人發現係鳩up咪仆街?
A4: 目前以我所知, 係有手足已經準備緊成立民間組織, 甚至會開記招, 連登亦有唔少post召集, 我地要做嘅係幫佢地出師有名

Q5: 具體黎講即係要做咩?
A5: 簡單黎講即係要大量網上水軍宣傳加實體連儂牆, 文宣圖片本兔會提供 (亦鼓勵其他人整)
最緊要係有意一齊做嘅手足請加我tg:
Rabbitrabbit2019

光復香港 時代革命

推啊

推

推啊 召集所有人

謝幫推
有意join就tg啦

自推
有人先可以做野

推啊 要人要人

有意可以留tg幫手

十連無難度

1

未訓ge幫幫手啊 需要大量人手

幫推

唔好意思 阻到你

可以ge就幫手一齊做水軍啦

雙線進行

推

今日比的流料傳下就成個新界關哂鋪，
宜家個情況係太過白色恐怖。

我覺得有三個方法去面對：
自衛團+外國記者+繼續日常生活日常示威游行。

只要我地人多，加有外國記者，唔係太晏散風險唔會太高。

重點係防止白色恐怖呀

其實唔洗驚
黑社會之前都有
況且再搞大係對政府不利
我地依家有主動權可以行多一步

跪求深夜有人睇

堆

手足可以幫手就tg我啦

如果可以幫手就tg我啦
要大量人手

手足是最好的

光復香港，時代革命。

撒回送中惡法

釋放被捕人士

平反612暴動定性

成立獨立調查委員會

我要真普選

臨訓前一推
需要大量水軍

天佑我城

幫手推

Mysterio?

感謝
可以ge話 tg我啊
需要大量水軍

可以ge話tg我啊
需要好多水軍啊

真相係點冇人知
我地要勝利就要控制輿論
依家大家都太多被動了

tg我join us~

pish

其實要諗下點令班元朗佬出黎
離開佢地主場
因為村入面就係佢地私人地方
而且唔熟地勢

前線受傷最開心只會係黑警
因為之後就得返班和理非
遊行完就散水嗰隻

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

推到事成

班牛屎佬唔敢出元屯天架
佢地夠膽就係港島打我地啦

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有八萬人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

香港人需要一個Joker

所以要用智力引佢地出黎

警察唔做嘢市民出街都擔驚受怕

光復的話,如果目的唔係打鳩班人就唔洗諗

利申 唔鼓勵犯法

要大量人手

正確 不過joker就唔會光明正大咁做野

英雄
超人 Übermensch

真。訓先 大家加油 留名等tg

文宣好重要，輿論好重要
要趁個個人心惶惶，啲淺藍、中立咁動搖嘅時候強勢收編！！

反擊黑社會！
保衛香港人！

Übermansch

übermansch

übermensch

造英雄係推真人定係搞個形象咋？

光復香港 時代革命

無問題 聽日得閒 周街同你貼佢老母

push

Pish

推推推

推！

唔需要英雄 只需要信念

推！

好記得當年跟天琦去拉票，大隊行過上水嘅時候，啲傳說中由鄉黑營運嘅藥房、水貨客個個都退避三舍，自動讓路，人多勢眾呀！！

吸收藍絲票源很重要，如果唔係到選舉時一樣死

唔係造英雄 而係要令犬隊持續低迷

我有嘢要講！
我地英雄係消防啊！

消防救人快過黑警

紀律部隊評分最高

時代英雄 香港消防

可以打擊黑警，叫藍絲一齊捐錢俾消防啊！

有冇的搞？

民間自衛

推 大家點睇？

只要宣傳夠勁 對面唔會知我地有幾多人
人地在明我地在暗 要令普通人相信我地係主流一方

記得tg我啊

行動上反擊就交比其他手足啦
我地係要幫手足們出師有名

信念你我都有 但大眾冇

就係佢地個勢做得夠足
最後出黎行已經令佢地驚

到時已經唔會有分黃藍絲

元朗勢力分佈圖，有唔明隨時回答

希望只分民建聯就夠

做得好輿論就係英雄
做唔好就係暴徒

tg我一齊幫手啊~

記得叫身邊人幫手 要大量人

留名放工睇

放心 一定可以做到

hope

推 要大量人手啊

幫手share叫身邊人一齊做

推 要大量人手

識人唔多但會盡力做

我晏d開gp/channel組織大家

一齊幫手

推 要多d人幫手

愈冷靜 政府都奈你唔何

Push

呢個真 出黑社會都係咁解
要好好利用返佢地

tg meeeee
一齊搞大佢

tg賓尼兔
一齊做好佢

tg樓主 一齊幫手

一齊幫手做好文宣

響度玩讓子彈飛

做英雄，之後等佢做個代表做大台？

點解唔成立類似英雄協會既民團去應該怪人協會

識貨

每個人都可以係蝙蝠俠

扮工前一推

放工join我地

要無限放大呢點

well said

推一推

cls 點解上環post推整都沉底 連登係咪中咗魔咒 全部同我入去推post

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

上面個post內容係巴打記住我(癲佬)整合 另有原post Credit返：
突發（上環有大件發生）

唔想再有人犧牲喇 唔好忘記義士

順手幫手share：
經過元朗白衫牛屎佬打人事件，大家應該都明白學識正確用雨傘自衛嘅重要性
Self-Defense -- How to Strike with Canes, Sticks,…：

全民長傘外出 至低限度都俾個希望自己先 唔可以習慣開槍 唔可以習慣有人犧牲 唔可以習慣白色恐怖

要行出黎 話比政府知我地未撚驚過

可以幫手就tg me laaaa

推呀 要圖！！

樓主放工會開group/ channel 一次過比曬d圖大家

[長文 歡迎討論] 其實有冇諗過贏左鄉黑就贏

請花時間睇一睇 發表意見 現有大量黑社會牛屎飛/ 唔明局勢既人

tg我一齊幫手~~~

所以要冷靜處理
對方冒咁大個risk比左粒咁勁ge子彈
我地當然唔可以浪費

希望有ZERO 出來幫助香港

面具底下係邊個唔重要
可以係一個人 都可以係一堆人
包括你同我

留tg一齊幫手啦~~~

added tg:BlowFireCaterpillar

召集大量水軍

come abd join us

South Asia Forever!

借力打力先正確，盲目硬碰會事半功倍，就如草船借箭不費一卒

遲下會connect埋南亞人

唔反對硬碰
但更支持偷襲

Lm

留tg一齊做

tg樓主一齊做

手足認得你

真，架空佢職能，比起體制內推翻佢易得多
你上消防出嚟話call 佢都係一樣道理

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數
💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

手足

英雄,唔需要有名
人人都係英雄

岩 要比人感覺"做咩要交税比呢班人"

岩! 最緊要係平民覺得你係"英雄"
如果唔係只會比人當暴徒

一齊幫手做

元朗勢力分佈圖加大版, 有任何問題隨時回答，持續更新,謝謝

高汁兔
幫推

V

推一推先

有料
一齊幫手啦

我們是藍絲

兔兔你係我英雄

人心惶惶